［突發］飲茶驚見龜頭Bob

。。。。。。

😂👍🏻

個包叫萌萌流沙包 好難食
萌萌龜頭Bob

阿bob有咩問題

幾搞笑 幾識搞氣氛 得罪你？

尷尬

為反而反

佢就係龜頭Bob

閱讀能力有問題？
我好似無講過啲咩

唔似條撚屌咩？